笑4 新年第一場英超 阿狗居然贏唔到隊咩西布朗

雲加英超領軍次數破記錄喎 咁玩鳩雲加呀😂😂😂

英國仲係2017

居然仲有人信呢個世界有時差

0:1

爺爺70分鐘一換人就收你皮啦

時間呢樣野只係一個單位，時差用黎代表番人類正常日晝/夜晚時間工作同休息，冇話信唔信，人地個邊踢波當地叫係2017就2017
如果你有機會出外國倒數你跟香港時間定跟當地時間倒？

時差只係偽科學，信者on9

見到個位ching咁認真講解 似係大學讀physics啦

所以冇得評論信唔信，只係用黎代表唔同地區時間晝夜去方便人類工作同生活

咁認真做乜鳩

上面講得岩 時間只係一個工具

你柒夠未呀

根本就係騙局，你證明唔到有時差

呢個post做咩尻

呢個Post

上面班科學家有「標題差」
人哋喺度笑阿狗
佢哋喺度傾科學

做乜鳩